美股已經進入慢熊時期！！

美股進入慢熊時期，每日跌一格又升番半格，整體會一浪低過一浪，突然有幾日大插，一去不回頭。

似喇